賀錦麗據報將辭去代表加州的國會參議員職務

美國候任副總統賀錦麗據報將在當地星期一，辭去代表加州的國會參議員職務。報道說，賀錦麗將不會向參議院發表告別演說，參議院將在總統就職禮前一日，即是當地星期二舉行會議。加州州長紐瑟姆已經提名州務卿帕迪拉接替賀錦麗，完成她餘下兩年的參議員任期。

2021-01-17 22:10:20

準備坐正

我侵穩了

*登先啱

一方面覺得大局已定但係另一方面又會諗侵係咪想等到佢地冇得翻身先反cup

應該大局已定